想養一隻柴犬有咩要注意

一個星期同佢地跑兩日會唔會太少
同埋一開始係咪要對佢地惡d

會員 #165028 - 天安門旅遊 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

周街都貼連豬搞到心都煩哂 - #1

誠哥真係好醒目 - #1

想同琴晚太子站嘅一個勇武道歉 - #1

好怕d勇武派 - #1

（求屌醒）一直唔明白你地搞抗爭做咩 - #1

意見及舉報：

咪害佢地啦 無時間唔好養

首先要個主人唔係五毛先

拉

原來五毛

你咪狗囉

你用自動程式玩夠未呀

你養自己咪得

係咪五毛都唔好害左小動物
柴犬好好動要每日放電
唔得閒真係唔好養

有朋友話柴犬好獨立
當貓咁養都得
唔得閒時ignore佢就可以

好動既狗你唔幫佢放電佢會發脾氣亂咬野同隨處大小便

柴犬唔可以當貓養？

因為我未必有時間晚晚放

咪害人啦
基本上狗已經demanding過貓好多
仲要係柴犬
好多主人唔得閒放狗隻狗發脾氣又會打狗
養唔掂就送去人道毀滅
你比人困住成世每星期先得兩日落街你會唔會開心呀?

但係我見到有隻黑柴好可愛
真係想試下養
搞唔掂先再算

咁人手貼囉

自私得黎又好似你咁坦白都算少有

我搬左去南昌站上面 附近有個公園可以放狗
應該會俾到好嘅環境佢
你話我自私 但總好過d人住三百呎養幾隻狗咁衰啦

我可以叫工人幫我放 但係唔想隻狗當左工人姐姐係主人 所以寧願放少d

五毛學咩人養狗呀 養掂自己先講啦 賺得個五毫字

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
天安門旅遊
(會員#165028)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

屌你老母